=====================================================================
		Создание динамических библиотек
=====================================================================
Использовались три файла с описанием функций: tmp1.c tmp2.c main.c
и один заголовочный файл для связки: tmp.h

Для создания динамической библиотеки необходимо скомпилировать файлы
с описанием функций, которые будут в ней содержаться. В данном случае
tmp1.c tmp2.c
---------------------------------------------------------------------
$ gcc -fPIC -c tmp1.c
$ gcc -fPIC -c tmp2.c
---------------------------------------------------------------------
Объектные файлы для динамической библиотеки компилируются
особым образом. Они должны содержать так называемый
позиционно-независимый код (position independent code - сокр. PIC).
Наличие такого кода позволяет библиотеке подключаться к программе,
когда последняя загружается в память. Это связано с тем,
что библиотека и программа не являются единой программой,
а значит как угодно могут располагаться в памяти относительно
друг друга. Для этого и используется команда -fPIC.

Дальше нужно скомпоновать из объектных файлов библиотеку. Делается
это следующим образом:
---------------------------------------------------------------------
$ gcc -shared -o libtmp.so tmp1.o tmp2.o
---------------------------------------------------------------------
-shared - команда компилятору, которая указывает, что нужно
собрать объектные файлы tmp1.o tmp2.o в библиотеку libtmp.o
libtmp.so - это название библиотеки, которую мы получим на выходе

Скомпилируем главную программу:
---------------------------------------------------------------------
$ gcc -c main.c
---------------------------------------------------------------------
Для линковки объектого файла main.o с библиотекой libtmp.so
нужно написать следующее:
gcc <имя_обектного_файла_используещего_библиотеку>.o -L<расположение_
библиотеки> -l<название_библиотеки_без_lib_и_.so> -WL,-rpath,<
название_библиотеки_без_lib_и_.so> -o <название_выходного_
исполняемого_файла>
---------------------------------------------------------------------
$ gcc main.o -L. -ltmp -Wl,-rpath,./  -o main
---------------------------------------------------------------------